Mijn eigen mooie meer!
Hoe denkt u welkom uw zwerver?
De toppen zijn duidelijk; de hemel en meer zijn blauw en placid.
Is dit prognosticate vrede, of mock op mijn ellende?"
Ik ben bang, mijn vriend, dat ik mezelf maken vervelende door uit te wijden over deze voorlopige situatie; maar ze waren dagen van vergelijkende geluk en ik denk er met plezier.
